[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

From元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

恭祝蝦乾 #棉婚快樂
連登仝人同你好意頭到尾開po20慶祝

推

蝦乾呢排有無新講義
點解好似唔見人嘅

喺Rosewood就見到佢

lm

Lm

Lm
蝦乾又想借啲意試水溫呃飯食？

叫佢慳d啦真係
唔係醫生話媽媽食咩都無所謂架咩
做咩戒牛

話佢扮餵人奶就格硬寫埋身
話佢有maid唔做嘢就自己煮飯
話佢得半塊扒就一人一塊
話佢無慶祝掛住mon po就po晚餐
話佢唔戒口就食豬唔食牛
好撚好玩呀蝦乾 成隻狗咁比我地撚

忌簾貴啊 所以無咁多汁
乾啪螺絲粉諗起都無胃口

屌收皮啦扮咩路過Rosewood啊
最好係咁啱著到咁化哂妝拎哂機set撚哂嚟影啦

多謝Nana絲打提醒
爭啲係隔離post中1001冇擺20嘅link

我是嚟留名的。

唔戇鳩都唔娶呢個人啦講真
要結婚兩週年先有一塊扒食
仲要以為自己老婆拍片好勁好proud of

兜螺絲粉乾到
Prof Ha又提大家飲水

話說夏教授啲餐具擺錯咗位 自己google下table etiquette soup spoon應該擺邊啦
那個他同教授湯羹擺位唔同好唔療癒

當蝦乾講真，姐係佢唔係幫襯又唔係有event, 但衝入去rosewood 純屬打卡咁乞衣？

人地戴晒頭盔講明賣相擺盤零分 想人唔好再講佢 餐具擺位嘅嘢 唔使特登學 平時出街食吓飯都見到人哋餐廳點擺啦吓話？定係蝦乾真係咁見識少唔會出街食飯？

據佢嘅講法係，仲要係人來人往嘅rosewood廁所到除罩打卡

無論邊個故事真
佢都係柒同戇鳩
酒店本身就高危
仲要為咗打卡去廁所影相都唔戴口罩
唔好講武肺 廁所都多菌啦

兜螺絲粉乾啲定hagone乾啲

人哋都唔鍾意食西餐點會有機會見到出邊啲擺位
賣相擺盤零分唔緊要 餐具擺位真係禮貌黎 同唔好食嘢習習聲一樣

貪人地去完廁所陣味好打卡啩

我諗起支那拼多多
不過仲乞兒過支那西 入去廁所影唔使錢0成本就可以塑造到貴婦生活我哋班蟻民恨唔到㗎啦

真係on9無極限 特登帶相機去人哋廁所影相 講出嚟都cheap啦 唔係大戶人家 你是但喺條少人啲嘅街影吓街拍都好過去廁所影

要靠ig塑造自己美滿生活係咁㗎啦 生命只有ig
hagone: 我有咩錯喎 路過去人哋廁所影相打卡唔係偷唔係搶

個頭一岩一蠶係咪冇得救了

又上左熱門

屌 又係嗰兩樣玩具

做咩唔影個後腦呀
快啲證明俾人睇我兒好正常啦

伴碟嗰2碌荀大舊到呑口水都覺得卡喉嚨 形住會哽死

終於著返件厚啲嘅衫喇

條筍係咪無修理下條尾 睇落好老

佳仔最近還好嗎

連條筍都似佢一樣咁老

蝦公終於有一塊牛扒食啦
蝦公許願池實現了

痴線西舊留言講得好

（1）

（2）

仲有佢擺盤好污糟 成個碟邊都係汁
車厘茄唔搣走個頂 食嗰陣要妹返d葉出黎
條荀大條得滯可以切開一半再上碟嘅
雖然我自己煮野食係零擺盤 但以上講嘅都係方便自己食野

個頭頂已經三尖八角 你仲想點

話時話啲餐具係咪啲佢賣唔出嘅淘寶貨嚟

塊面係咪好似有返d肉地

好耐無見佳仔終於有厚衫着下

uniqlo衫仔
$79 純棉就可以

似係 唔知佢啲蟹貨而家點呢
佢啲餐具手柄係方形好核突 應該得淘寶先會咁肉酸 正版係圓形不過人哋話唔好用

哎我哋又唔係啲咩大戶人家 uniqlo已經很奢侈了🥲

當蝦乾講真
其實佢係想表達比大家知
:「我唔鐘意熱鬧咋，唔鐘意去party咋，唔係個event冇邀請我呀！」
好肉酸呀！同金器理論一樣!!!
蝦乾:「係我自己唔鐘意唔想去，唔係我已經梅到冇人叫我去lor!!!! ok?!」
打冇被邀請咪算lor，講咩唔鐘意熱鬧呀！
收皮啦！

見到佳仔肥咗又有新衫著好感動

其實佢真正目的係咪想r sponsor 免費staycation咋mingsze少followers都收過酒店sponsor。有正常思考嘅人都知依家酒店係高危地方，學佢話齋，任何人「路過」都入得嘅廁所就更加危險。你話十零歲嘅妹豬就會唔識死姐，佢成30歲都仲咁低b。又唔見佢特登著到成隻雀咁去醫院打卡？配合番佢屋企嘅白色醫院風

唔鐘意熱鬧？以前啲event係咩事？

去fancl event扭晒屎忽

講多錯多

Mon post 蝦乾你睇下幾多絲打關心你個仔啦

佢個回應串撚到
正常人都唔會因為知道自己會路過Rosewood特登化妝SET機影相啦.
如果真係即係你打卡重要過一切,
明知有風險都要照去做一樣野?(例如唔幫蝦佳戴罩落街為左打卡影張相)
呢個係咩邏輯?

有錢收就鐘意熱鬧
同黑色吸塵機一樣

喂唔駛客氣喎

蝦乾知道影響生計 又用同樣手法
潛咗幾日
等到結婚紀念日重出江湖
之前賣餐具又係咁
消失一排
生完仔 扮無野
推個仔出黎r sponsor
宜家就推返老公出黎賣棉婚

又再一次引證蝦乾同閱俄係冇分別。
1. 永不承認係自己已過氣/有問題，永遠覺得係人地問題
2. 面子比所有事情都重要
3.連講句野都唔識講得好d
4.自大到極致

🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️
越來越憎佢，越來越更想佢收皮!!!

佢份工就係要熱鬧架啦，佢咁唔鐘意咪quit囉
睇蝦乾寫嘅野真係可以訓練邏輯

蝦：冒著感染的風險
一切都是為了大家看到美照😊

林夏對蟻民的回應是嗤之以鼻一笑置之

份工搵命博㗎 是咪好偉大呢

蝦公都有份虐兒 好反感

見佢寧願即刻澄清自己無去rosewood派對都唔肯出聲保護風化哥同佢老豆老公個仔 任由我地狙擊
就知佢份人緊張錢大過一切

林鄭都係保住自己份工先冇保住老公同個仔 希仔書都冇得讀啊

風化哥呢個改得幾好喎

佳仔6:30就瞓啦
講到為左個仔好夜先食飯咁 原來只係9:30

真係好on9
本來屌佢去kol party 一樣野
而家係可以屌佢
1. 高危去rosewood
2. 乞衣齋去rosewood 打卡
3. 明明化晒妝帶晒相機去就話自己路過 (講大話)

點解可以咁撚柒
佢每一個action 有無用過腦 (包括生仔)

條友跟本懶西

hagone理食飯時間應該係5:30到7
大把人返到屋企已經係7點幾8點 買餸煮埋到9:30先開飯有咩出奇

有衫着已經好好了，想想非洲兒童🥲

九點起身叫早起
拍下片都唔洗佢剪就工作狂
不學無術樣樣三腳貓就叫自己專家

大把ftm要7點起身9點仲叫早起我8半lecture/6點起身打essay都早撚過佢好撚心蝦乾啦無謂獻醜

我其實理解唔到放入口既野點解會夠膽淘 唔怕中毒咩？
老母成日話淘完啲野有毒死左都唔知乜事 我買野要睇產地都係遺傳自老母大人

大把人天未光就要起身開工
早起唔九點唔係要起身係要開始緊做嘢

工作需要 我蝦為左兩個臭錢要忍受嘈吵既環境 真係辛苦佢
各大品牌如果你地仲有人性請放過我蝦唔好再請佢去event喇 點解要強蝦所難

佢唔係自己用正版咩?
之前用時有tag過人地

你見佢平時都係食劣食就知佢咩都敢放入口啦

咁我蝦不是大戶人家無食過好野嘛 佢食既已經係佢能力範圍內食到最好既

應該係知有event但係冇被邀請跟住set哂頭化哂妝入去酒店影相扮有pr邀請柒撚到

想知個2塊扒價值幾錢
今次1人1塊 豪食

上次一塊176蚊想知今次咩價錢

上網碌過下正版嘅筷子係咁嘅樣 佢所謂嘅正版好似唔係咁喎？？？

真係面皮勁厚又井底

成件事愈解釋愈柒 睇返嗰幾幅相同啲作狀英文caption真係好尷尬

然後又俾人爆出有試食群組
一個人無腦到咩地步先一啲餘地都唔留返啲俾自己

今次應該塊牛扒$100 豬扒$76
畢竟不是什麼大戶人家

蝦乾怕肥就食雞肉啦，又要講話中醫乜乜物物
死性不改臭串到不得了
你唔提中醫點點點 我都仲信你有一成改過自身為佳仔著想

唔怪得上個post有人懷疑過冇合照

無私顯見私
刻意提「埋身」，更加唔覺得佢有埋身

不請自來依下顯得佢更無腦同唔知醜

果度有咁多同行
去廁所見到hagone set機影相
應該好努力忍笑
真係霉過大陸婆
大陸婆都識book間酒店房影
Hagone淨係去免費開放既廁所影相
佢真係好厚臉皮
其他KOL實揚開哂、當笑話講啦
啲PR見佢淪落到咁，更加唔會搵佢

Sorry！我手殘想禁正皮變咗禁負皮

咪就係真係肉鳩酸
Set 曬野去人哋個餐廳廁所影相扮有被請去event/自費食/staycation
要幾寒酸先做得出
重有，個廁所public 嘅，hagone 咪喺度影相阻撚住曬啦

此地無銀到呢
講到明埋完身之後先去剪牛肉乾
一個月有無埋到身一次呀？

佢真係好似林奠

應該幾好笑 仲要換埋衫換埋耳環好似？

人哋坐月仲好餸過琴日蝦乾「棉婚」餐飯

KOL界林奠

好影唔影仲要喺廁所 有人喺入面開大都

不要再比較了
hagone完全輸撚晒 打一句日文都可以有野錯

節瓜係炆淋咗
唔似蝦乾果d 圓柱體硬骨骨

綺麗

利申唔識日文

蝦乾點會認輸
kol界林奠

咁打得嘅林夏請學好日文考到n1先有得比較呀

比較都要同level

俾佢搞到唔識日文都知綺麗冇い

又上咗熱門

唔好俾佢停

掛住蝦佳

希望佢無咩事 見佢新相終於有厚厚嘅長袖衫著 好安慰

今朝先見完

今朝個張終於有少少少少嘴角上揚
一定係因為件厚衫好暖

全世界得佢一個kol先可以係咁上連登熱門㗎咋 要好好珍惜啊

想想其他pr要請幾多打手先可以推上🥲

我覺得有兩個可能性：
1.佢真係有去，出左事依家扮路過

2.佢真係路過，本身想扮有event 出，依家出左事就即割

總結係兩個可能性都值得恥笑

唔好再笑啦因為比你地笑咗塊$176牛扒咁耐 終於頂唔順棉婚「煮好少少」一人一塊扒之餘仲有意粉仲有湯
淨係呢餐已經動用咗佢成個禮拜買餸budget
蝦乾一家嚟緊應該日日豉油撈飯（角仔就豉油撈奶）

總之2個point都越解釋越柒

條友同個7字離唔開 幾時先識收聲

沉默是金呀蝦乾

呢兩個月已經冇乜收入咁滯仲要食得咁奢侈
未來兩個星期都要勒緊褲頭了

咁基本嘅嘢已經可以令佢做啲可愛表情
蝦乾點解可以忍心對佢咁殘忍

又唔知佢夠唔夠飽

佳仔都應該要加固了 蝦乾出加固食譜未？

提多次 糊仔嘅飯水比例係1:10
蝦乾唔好哽飯個仔 你自己哽工就好啦

阿哽工的一天你聽到未

屌，愈睇愈扯火
假L到當人弱智咁好嘔心

蝦乾好似想還火咁wo
係咪要同連登正式開戰？

唔怕你呀，有圖有真相
呢個追擊po無一樣野係冤枉你嘅
你就係一條虐兒騙子bitch

你一日唔收皮
開到（100）都唔會停

到佳仔識行嗰陣我哋又有嘢講

唔會係第一個被邀請去啦
Loksin 都有去啦
Hagone個世界得BE 人
有乜可能唔去痴影相
Loksin都冇po佢地合照
幾肯定hagone係冇份去

你講完最快今晚佢老母就揭盅個仔有咩食
可能今晚又整光酥餅啦佢老母

覺得連依句都係特登寫俾我地睇
好好過自己人生 退出youtube界啦
何必為睇我地面色（而非蝦佳健康）去做呢

LM

真正原因: 牛扒貴過豬扒，
不是大戶人家，所以只買一塊牛扒

咁啱有fans問，咪作個理由，賺好媽媽光環

同之前焗muffin一樣，佢本身已經諗住整，
大家好奇點解無提過maid
佢就借啲意話送俾maid，懶係好僱主咁

FTM都唔合格

有追開post都記得佢之前話個仔生濕疹唔關媽媽冇戒口事啦而家扮慈母太遲啦

真正ftm
但佢都唔合格

睇到好尷尬
網友問你會唔會尷啫
你冇啦啦講咩會多謝工人姐姐呀
多謝佢幫手係基本家教嚟㗎
唔好咁造作啦

此地無銀三百兩

又借位幫自己賣廣告

假到

因為工人是受薪 幫我做嘢係應份 我講多謝已經好寬容了

唔好意思 我枱面永遠只係見到兩雙筷子
一定係maid怕醜唔想同林夏夫婦同枱食飯

Push

佢咪撚玩啦 叫人地做電燈膽 on99

好多日唔得閒追post但睇到佢story我真係笑到碌地
要出一出去做自己嘢但因為知道會經過Rosewood所以專登去一去個屎坑影相你話經過K11 Musea去打個卡我都覺得make sense吖
即人哋成班人party你無份或你唔鐘意去，然後又要去人哋個屎坑影相再喺個party段時間post出嚟？

角仔存在感太低，其實佢間「house」係有４個人架...

咪係囉 唔係商場喎
而家講緊間酒店餐廳嘅廁所喎
去親街都經過唔同靚餐廳廁所你係咪都會入去打卡呀
冇腦就唔好衝出嚟啦講真

好懷疑蝦乾其實係咪真係有請工人姐姐

就算蝦乾點樣自嘲 humble 話自己好多進步空間
我都想講收皮啦 你螞蟻論同以前睇你D片都知你為人喇
臭串咀臉扮大方 好撚假
你直接跟林奠仲好喇 大家都是金牛座

笑到肚痛講到I don’t fucking care咁款，你處理完你啲私人嘢就返屋企啦好無？

冇圖佢話同爆seed奶奶一齊住都得㗎啦

2個林太

佢真係有心叫埋姐姐
就唔會得兩塊扒啦
同埋講真
我幾尊重姐姐都唔會叫佢join我結婚紀念飯
（更莫講啲姐姐未必鍾意同老細食飯）
不過蝦乾會叫fd幫佢慶祝結婚一週年
思想係唔同啲

同埋佢咁唔鐘意多人聚會以後各大品牌都唔駛叫佢出event啦蝦乾唔鐘意熱鬧多人㗎

你哋咁樣challenge佢
過兩日就會有姐姐不經意入鏡嘅相

激將法

要珍惜上熱門嘅機會呀

上次減肥藥壇嘢害到fancl要出嚟拆彈以後fancl event都唔使預蝦乾了佢怕熱鬧多人

陰啲陰啲扮慈母又扮好老細
蝦乾真係好撚無恥

應該有 佢之前po過餐飯 d餸係有汁的

咪係 人地個個係去食飯去staycation 先打個卡
你唔幫襯仲帶埋相機入廁所影相 寒唔寒酸啲

同行之間既笑話
想扮pr 有邀請自己去
唔知班KOL屙屎時見到hagone
表情會係點

利申：2013年已經知道蝦蝦呢個youtuber
睇過下佢d片 subscribe過下 唔算fans
其實佢果陣個樣ok 好多人讚佢似日本妹
好多人仲好好奇佢男朋友咩樣 個個睇完都話靚仔
完全唔明點解結左婚之後佢兩個個樣會係呢個走向
真心兩個都走樣走左勁多
雖然蝦蝦以前做be d片都係冇咩營養又多廣告
但望佢個樣都未算係折磨
而家佢真係成日柒出國際

睇到好尷尬

條友長期此地無銀三百兩

上幾個post我有留言
Hagone婚後被揭哂啲臭史
可能就係搞結婚搞足兩年
又扮專家，大家先咁憎佢
又或者再簡單啲
佢兩公婆相沖相剋
一個婚後收皮、冇哂禮物收
一個由big4轉去HSBC
兩個都霉霉地咁
全盛時期，hagone連男人野都r到
真係風光
而家折墮到唔敢睇

我想喊 我都係金牛座呀
我都係好硬頸
但未至於柒到做錯咁多野都唔改

呢到真係馬丁嘅許願池嚟
馬丁有肉食
今次有成塊176牛食啦
仲唔多謝眾痴線c

要中哂金牛座同林太兩個combo先得㗎
唔洗擔心
而家越來越覺得hagone兩公婆相沖相剋
結婚咁耐，霉足咁耐

望住佢真係知咩係風水輪流轉
以前cyn比人鬧雞仔聲 所以廣告片比人插多兩錢重 佢早期有幾條片係索性唔講野得bgm
反而蝦蝦樣同聲都冇出事 所以賣廣告都冇比人插得咁勁
佢初初拍片仲有人留言話佢搽完粉底已經係女神可以出街
而家真係倒返轉哂

蝦乾真係mon po mon得好貼但係「經過所以打下卡」會唔會荒謬咗啲作過第二個理由啦

平心而論佢個樣以前真係唔差
未到好靚女 但起碼都未到唔順眼先
而家就⋯⋯⋯⋯

相由心生呢樣嘢有時真係唔到你唔信

只能拍拖不能結婚既概念（？
感覺佢地係男女朋友果陣真係受歡迎好多
一做兩公婆就....er.....
利申：睇蝦蝦d片係我f.3既事 好似到我f.5已經唔睇我而家大學岩岩畢業完全唔知佢而家發展成點
其實幾surprise佢比人插到咁 同我7年前認知差勁遠

唔信佢把弱雞刀仔切到扒

而家行自然路線
成日唔化妝 癲婆咁上鏡 以為自己carry到

D人以前話佢棚牙唔齊之嘛
而家就面又冇肉 鼻同口又越黎越大 牙又繼續唔齊
真。走樣
佢以前乖乖女look都算幾多人受
而家一陣臭西貪錢女人味

覺得佢BE前期仲係走日系OL個時已經覺得佢襯衫勁娘
到走小資女路線啲taste都係咁肉酸

其實某程度上係以前啲人吹捧得佢太勁
搞到佢而家咁

其實以前d人冇特別捧佢
佢都一樣有比人插賣廣告同埋化黎化去都係呢d妝
我唔明點解佢可以咁自我膨漲得咁緊要

低抄塊面實肥架

一陣間佢會話

當媽後都沒有時間好好打扮自己了

角仔到而家都係得咁少頭髮係咪唔正常

Uniqlo雖然著唔耐但純綿
反正bb好快大 我覺得uniqlo夠經濟唔差

Be時期應該有團隊幫手襯衫
見loksin sona Ida 做be時都正正常常
Hagone 一出來自己做就可以露哂底
啲衫根本唔識襯
咁既款都做到KOL
佢之前真係格硬賣樣
而家走樣，連最後一個selling point都冇埋

依佢個講法
就係佢嗰日預左會出街 仲會經過/ 反正都化哂妝 咁就去人地個廁所影下相啦
一黎唔好嘥呀嘛 難道著到咁
二黎有新相po下俾人錯覺佢有野撈

可能想扮Charlie brown 卦
不過咁少頭髮顯得佳佳個頭好岩岩巉巉

行行下行到入廁所

唔知佢有咩私人事務要dress up到去飲咁呢
明明去沙田影Charlie brown 都只係着梅菜裝

着到咁只係順路打卡真係邊個信
佢件衫仲要唔薄
上星期又未凍

你個名好冇說服力

佢都冇入貨 好似係預購黎

結婚果排算係全盛時期

佢執到啦
就係咁岩結婚時係全盛時期
先有KOL去佢個寒酸婚禮
而家佢搞百日宴
都唔知有冇人來

Hagone見我地話佢兩公婆相沖
會唔會睇唔開同小熊貓離婚保事業？

不經不覺我地已經追擊左半年

正

人哋貪錢都真係有啲錢 行出嚟四四正正
佢貪錢得嚟又霉又寒酸

如果唔係佢虐兒嘅話件事應該已經丟淡晒
而家反而一路有新絲打加入追擊

一日四餐奶試問邊有可能生到頭髮

仲要啲奶本身已經唔夠蛋白質

蝦佳

下咁都全盛 我係佢賣餐具先知佢係乜水咋喎

對比起而家都叫曾經風光過嘅

閉關4日，苦苦思量，作咗一個預計最少人鬧嘅理由，費事得罪fans同pr

非常時期去酒店除罩打咭，點都講唔通

哎屌
我個名既意思係因為username改黎改去都有人用左
所以先用呢個名呀

真係遙控蝦乾做咩都得

下次我要見到角仔著長袖衫！

見到呢啲言論真心覺得好多老母都走火入魔
係啦係啦做老母最偉大啦
呢度好多絲打都係正常媽媽，冇資格出聲咩？

都係㗎
而家班pr 就知hagone幾抵得諗
原來唔洗俾錢請佢
佢都會出post宣傳
宣傳人地咁靚既廁所
仲好識做，夾到同其他KOL差唔多時間post 上IG
免費勞工

個頭咁扁已經係最好嘅證據
會無啦啦扁嘅咩戇鳩鳩

佢老公真係咸魚白菜也好好味

明明之前babycondom d媽媽都屌蝦乾湊到個仔扁頭 黑房論 1日4餐人奶

唔通係之前連登果個娜娜

wow

佢宜家係做緊樣話比大家知我自己都有用架，真心好用，唔係扮架，等緊啲妹妹仔問咩牌子。

早幾日見有人留言話佢成熟左，佢就話30歲唔成熟就唔得啦

明明佢先係凌辱人地阿仙個個

佢都仲未知自己係愈做愈錯架

成日都好多人講依個concept，但其實有啲荒謬。你又唔係寄啲衫/捐比非洲兒童，咁你買唔買/買幾多其實關非洲兒童咩事呢？人比人比死人，你唔向上睇，下下向下睇，自己永遠都擺自己係高位都幾自大

絲我唔係針對你呀

咁答會唔會好啲呀？
Rosewood曾邀請我出席試菜活動
但考慮到需為我兒 應盡量減少社交活動
所以婉拒了試菜部分 只到門外拍照

不過你點答都無用嫁啦🙂

搵完佢仲要PR執佢啲屎，以後點會搵佢

每餐坐月餐都屌打蝦乾棉婚飯，真係笑死

唔覺得rosewood會invite佢
一陣間rosewood話從來都冇邀請佢咁講咪仲柒
算啦兜唔到㗎啦

見sona班係咁出staycation片係咪內心好葡萄呢

完全係呀，我哋唔係提佢就唔提，我地一提佢就即刻提，驚到咁呀

廁所拍照就真

想想非洲兒童 係蝦乾講
罰你做多次徐朱玄絲個quiz

手殘俾錯負皮

絲打曲線緊
想想非洲兒童係hagone金句

我仲未溫好書，希望有reexam啦

希望有reexam 啦

聽日出唔出片
好想下個sem繼續reg prof ha堂呀呀呀(╯﹏╰）

召喚我蝦至強常識問答比賽出題軍師徐朱玄絲！
Exam period將至 你會唔會update個quiz再出下題

關心下2個禮拜後個Exam先
Prof Ha幾時出Syllabus？
範圍太多 臣妾記唔到咁多內容

想講話自己站著如嘍囉掛
但唔明點解唔直接用呢句

hd grad唔識寫嘍囉

咁啱睇到
呢啲先叫安慰人嘅說話嚟㗎嘛

佢張相影到成個蛇精男咁
蝦公又blur 哂，唔係出過書教人影相嫁咩

其實佢而家係咪走頹廢路線
張張相都無梳頭成個癲婆咁
佢啲知性美去晒邊

想話你知佢湊仔好畀心機㗎
奉獻哂時間出嚟
冇時間打扮

以前佢老公真係好靚仔 公司廣告都成日搵佢拍

圖呢！咁係咪代表佢個朵
響hsbc企業傳訊部好響

唔合格呀你 retake

仆街 蝦公而家成個撚廚哥咁呀陰公
想當年我都係覺得馬田幾好樣既一份子之一

有無蝦公舊時相望下

相信係溝女唔會有難度既外貌
而家好似on9仔

campus recruitment talk都係搵佢

Ching真係好勤力

嘩對比而家真係

所以話，其實佳仔有潛力係靚仔黎可惜
湊到佢個頭型咁
仲要對港豬老母 諗起都慘
佳仔要加油大個要明辨是非呀

佢又真係信哂先on9

女仔比人讚起上黎
個心唔認啫 內心一定暗爽既
仲要公司另一個女仔cyn食哂d負皮自己又冇事喎 佢果種咁扭曲既性格應該會再開心d

盲人樣黎講係靚仔既
不過香港男仔之中就唔覺靚仔囉

真係走哂樣

見唔到蝦乾前助手follow 蝦乾ig嘅？
係不嬲無follow 定點
小糖可唔可以出黎講兩句

點解可以走樣到咁誇張⋯⋯

食得屋企個件乾貨煮嘅嘢多
唯有時時出去偷食 咪走晒樣囉

人地始終唔係大戶人家

佢如果要佳仔blw真係好危險

睇延禧攻略

近朱者赤 近墨者黑

蝦乾係咪熄左cm依家無得cm

aliceha_rubbish個ig出左新post大家快啲去like

而家蝦公出親場
都係藍色家居tee
或者Hea坐梳化打機
再靚仔都會減分

ig跟得好貼

push

比我鬧係應份 講多謝等於出雙糧bonus

寒酸先符合佢一貫既風格嘛
一塊扒兩份分
30蚊豪買料煲湯

成個ac熄咗佢算啦

我懷疑馬丁本人有份留言罵蝦乾再乘機許願

Why not both

霸住個熱門

我蝦咁霸氣 個po冇機會跌翻落黎

有嘅 佢正式收皮個日亦都係我哋一班絲打功成身退嘅時刻

pish

到時佳仔抱孫佢都仲可能試緊水温
推自己出黎試成人紙尿片

唔鐘意熱鬧 唔鐘意party 以前又去咁多event
當佢講真嘅話 最多咪係無人邀請佢
知道會經過Rosewood 扮到靚一靚帶埋相機
突登去打卡人哋個廁所 講真仲衰過去party
畢竟不是大户人家
打卡免費的廁所就好
話時話佢最近Ig po啲自拍都好唔掂
面無血色個頭又亂加上套睡衣成個癲婆咁
雖然蝦公樣都唔算好 起碼正正常常囉

終於追到live

佢ig d cm我開始分唔到曲直
蝦乾出名姑寒 唔會真心分享 乜都講d唔講d 唔係已下架就"忘記了"
呢個妹豬仲叫蝦乾DM佢調色formula

Foodie拍都好意思教人 cls

白邊出現了
但個包頂乾到裂左
呢到有冇烘焙達人? 係正常定點

Foodies 完再lightroom?
Foodies 完張相已經成張味精
再加味精咩玩法
仲有真心想問佢用Sony 機
部機啲色一向柒

你見唔到佢部sony機就向幅相度咩（仲要好多張都係
裝飾擺設黎嫁咋嘛，你估佢真係識影咩
以前簽公司就話有staff幫佢影相執相proof read稿，宜家自己一個，咩都露晒底，直接用番iphone+味精app影算

其實有白邊有圓角又點？
利申 無玩烘焙

唔鐘意熱鬧
唔鐘意party

Bouncer (搖椅) 咪又係櫈(椅)

同埋我撳入去留言個位妹豬IG睇
佢自己影啲相都唔差
好學唔學學蝦乾

好中point

條友真係好膚淺
食飯永遠只係focus食物擺位靚唔靚
eg. 棉婚晚餐
多士牛油要置中
公仔面味粉要置中
山形面包三個山要同樣高度
食個夢幻火鍋要用1x個碟放食材 (我已經變左蝦姐忠實讀者, 有漏幫我再加thx)

我明你對美學要求好高阿
但係食物要色香味俱全先叫美食
你要追求完美唔該唔好再煮乾爭爭食物啦

連有鹽無鹽都未識分學人做飲食kol

次次見佢擺部相機係隔離就想笑
從來冇見佢擺過用部Sony機影嘅包相/片係其一
其二係一張半張就話 張張都攝相機入去扮snap shot真係好夾硬同好悶
我鍾意影相
但用手提影物件snap shot都盡量拎開部相機
唔明佢咩玩法

辦理私人事務途經rosewood
勁似畀人撞破酒店爆房鳩作個藉口
蝦乾我勸你唔好無端白事去酒店hea
好彩你不嬲異性朋友都冇個

又今日的我打倒昨天的我

插埋咪
下條片係方包啦又冇佳佳睇

乜野私人事務要著對咁高踭嘅鞋
有人聲稱對手抱b抱到要戴護腕
連自己對腳都唔放過

即係佢果日狗衝入rosewood
好熟路咁鼠入打卡廁所
扯晒旗咁除罩 搵位set機自拍......
大佬呀個畫面真係柒到喊點解會做得出
仲要唔知有冇畀其他kol見到
莫講話kol,畀著我係清潔姐姐都會心諗 呢條女做乜春...

自從生了小孩以後 都不愛熱鬧了
只愛與我兒 和打機那個他 黏在一起🙂

btw我睇aliceha_rubbish ig, 發現好多絲打跟蝦乾用多左🙂

diu咁都比我講中佢今晚整光酥餅
使唔使咁聽話呀

呢個似佢自己留言

對比佢依家個戇鳩樣，如果咩返個背囊，着返套校服同隻中學雞冇分別

仲要嘗試做5次先成功
到底佢係咪買餸錢用使落買麵粉度

佢package 好？ 點解啲人會咁講嘅？ 我覺得佢係普通人一個

難聽過粗口

蝦式曬命邊有邏輯
佢有邏輯就唔會去人哋酒店餐廳個廁所打卡

聽日上堂整方包嘅話 我想走堂算數

果張唔叫櫈叫咩
利申：屋企有 廢事俾人話唔識野冇用過

入去點個名 填個evaluation form(比負皮)先好走堂

其實佢可能想講「想想非洲這塊比泰國更加不知所謂的土地」🙂

之前望過下小熊貓LinkedIn
好似名校仔來
咁正常估計，原生家庭應該都中產
私樓名校仔，又入big4做
照計好好撈先岩
至少都搵到門當戶對既女仔
可能貪hagone當年見得下人
唔知而家小熊貓有冇後悔

話時話，笑佢兩公婆相沖相剋
越嚟越覺得係真
咁既package都撈唔掂

一定追擊到蝦乾收皮
第四波都出去聚會 作為一個日日見到肺炎患者死既人真係忍無可忍

Mon po 蝦 新手媽媽me time/working mom 唔係好似你咁日日違反public health guidelines 點都要出街 除口罩 你一個人自私會害死個仔同老公

去少個KOL party 係咪會死 如果真係咁重視自己KOL事業就唔會下下拎自己reputation 黎搏

蝦乾你都係由今日開始返屋企湊仔啦

與其話蝦乾相沖相剋，應該係跟左仙仙出黎之後開始收皮

佢真係同lunch哥撞左樣

其他人整包追求含水量 唔乾 軟熟
得佢追求白邊起角

佢不嬲都係咁
啲focus錯撚晒 又要懶晒有要求

有白邊即係焗得岩岩好
圓角純粹個人preference
佢之前夠話鐘意直角
屌但係個包乾到裂咩玩法

同佢份人一樣
只追求外面果浸
裝備撚 內裡實際既野唔會理

佢會唔會拍左上幾次嗰啲起角包片 然後成果就影佢呢個包 移形換影咁話俾人聽成功左 (雖然我覺得個包都係失敗)
然後就可以星期五教人整包

焗五次先有咁嘅效果仲好意思教人？

係分享 不是教學🙂

其實big 4出黎有幾吃香，年年收咁多fresh grad，有命做到爆肝考到CPA捱五年已經上到經理啦
呃妹豬就得

睇你用咩比較啦
基本上target school出嚟嘅人有手有腳都會入到big4 肯捱肯考試正正常常一定升grade出加人工
big4呢條路算係最穩定唔洗點諗career path

hagone呢個程度有個經理仔老公都算係咁
我係ger grade食d名校a仔唔好咩

有無絲打記得佢第一次幾時焗
我印象中大概焗左三個禮拜?
一次我當佢切5塊整5次都25 塊
即係日日都要食佢d 乾包
不如你出片講下你點食你d死人乾包好過啦
唔好俾我地知你丟左無食呀你對唔對得住非洲的兒童 🙂

佢整包完全係浪費麵粉浪費電力...................
想想外國lockdown時各大超級市場也沒有麵粉的時候🙂
想想第三國家電力不穩定的時候

請珍惜麵粉 不要浪費
請節約用電 為環保出一分力

原來係咁
單睇隻on9小熊貓個background, 佢的確大把選擇，big 4 都大把女仔
可惜佢一早已經比隻hagone收編
不過其實佢哋好襯，兩個都咁on9, 生佳仔出嚟當玩具
唔知hagone有冇後悔嫁比隻on9小熊貓

我一直有追post

小熊貓揀嘅係佢執到啦

可能拍完片即刻掉左比maid做一個星期既早餐
見到張圖都覺得會哽親

佢好似係fs
要有少少家底，靚靚仔仔先入到
冇其他3,4點先收工咁慘

根本佢完全係配小熊貓唔起 以佢個質素 無得要求再高了
又不是大戶人家🙂

小熊貓係有啲男人都會咁，做咗老豆仲係唔上心，（拿無話咁係啱，都係狗架喇做老豆做到佢咁）同埋華人社會啲男係有啲思想係好on9，肯出去做嘢就大_曬咁返到嚟諗住乜都唔洗理咁。

但十月懷胎生個仔出嚟嘅蝦乾可唔可以上心啲個仔，佢係一條生命，喺你個肚入面點都確確實實感受到架，小熊貓on9你都可以選擇做賢妻良母。（反正你都撈唔撚掂架啦）

不過小熊貓見到個老婆咁撚樣湊仔都好似無嘢咁仲要同佢玩扑驚由佢個仔喺黑房，屌佢老母啦

其實佢而家兩個幾星期先出一條垃圾無資訊性又無娛樂性嘅片係咪應該直接收皮

喺度咬老本睇下仲有妹妹仔仲做死忠
睇佢隔個星期整石頭麵包石頭柴板料理

即刻FC咗

最後張圖 omnipork 新豬肉
男人老狗唔食真豬肉 學佢老婆食假肉

就咁睇佢老公like嘅page 佢係似黃
點解會娶到個藍絲腦殘老婆

今日好凍蝦佳夠唔夠衫著

咁多位幫幫手入去睇吓有冇識嘅人

幫幫手 呢幾個人可能知道黑警點樣害死梓樂！

有個巴士的報弱伯傳媒
咪玩啦

弱智

Sor 唔幫條on9仔
繼續鞭

2k啦同埋中出muffin 仲未過20k views

廁所打卡界KOL

如果蝦公真係黃(audit唔計partner, 下面班staff 95%都係黃)
唔該教育下你老婆啦 買少陣淘寶會死架咩
外國都有好多買衫網 每個月會做一次20%off 同淘寶衫價錢差唔遠
仲有 唔好諗住 唔voice out自己立場 就可以食哂兩邊茶禮
你望下chinchin 仙 bethni表明係黃啦 聖誕gift set都收到手軟
pr都唔係蠢架 要做年輕人生意
就算brand係藍 都要搵多follower ge黃kol宣傳下啦

11種值得深交的女人
係咪睇完呢啲農場文
之後就揀左蝦乾

最後個張 拎住隻小熊貓影相

仙14年有條片教摺紙遮 大家明白啦
不過以蝦乾既頭腦同內涵 唔理政治都幾符合佢本身個人物設定既
Btw 見到黃youtuber越黎越多廣告好安慰呀
希望咁多位marketer pr諗清楚邊批人先係形象好 小心整衰個brand

識人做過fs 但無聽過蝦公個名

Off topic: chin幾時講過，呢大半年都冇留意佢

我覺得唔表態都算
但真係唔好喺人地表態為香港傷心嗰陣
On99以為自己好funny 咁講啲扮靚嘢
好撚失禮同好撚無良心

我覺得係冇家教on9當好笑
你唔想表態繼續賺中共錢就拜托收聲啦

事實證明藍屍都係冇家教嘅生物

大遊行當日出Post呼籲人上街試粉底

佢肯定唔係黃
出片介紹佢啲淘寶孕婦衫
elva上年出po話一個都不能少 佢就comment個耳環好靚

hashtag只係跟風見嗰排吹風叫人投票佢咪tag下扮好緊貼時事

好嘔心呀

中出muffin條片就咁加字幕配bgm
正常人都無興趣睇
完全係上個decade嘅質素
而家唔興呢啲片啦

我覺得唔使再糾結佢黃定藍啦，黃就一定無佢份架啦，係差在有幾藍姐，蝦乾就好明顯係港豬type不問世事，你有你打生打死，我有我拍片呃錢，總之佢嘅訴求就一撚定係要俾佢返工jpg. 喺屋企做ftm

應該係98%港豬，2%藍

不論黃藍湊到個仔咁嘅樣都好應該收皮

因為子子係外貌協會
但自己個樣

傲影風話自己好有信心

送個dislike俾佢

我覺得佢都30歲人 其實事業又唔係差
起碼正正經經有份工
仲拎人地升唔升到原校中六出黎講有d 反智
不如集中返講佢地虐兒啦

唔是針對絲打你

睇翻以前傲映風啲片動輒都過二十萬而家連中出muffin都係得1.9萬插水式下跌遲下會唔會完全從youtube消失啱啱生蝦佳嗰陣個個都絲打都讚佢個仔可愛 而家就 一生好牌自己打爛哂

可能外國網寫英文佢睇唔明

上個decade嘅質素講得好應
佢真係趕唔上時代變化 留在家中做FTM啦

已經唔知第幾次用電話影呢舊磚頭 旁邊加埋部相機
硬係唔正正經經用相機影

喺到扮專家點知個個都知你得半桶水

讚佢個仔可愛個啲 係咪而家都頂唔順了

日文 (綺麗）寫字 (冇再寫過) 烹飪 (LC煲裝備撚/乾爭爭煮食大師) 老實講佢當初湊蝦佳湊到肥肥白白應該翻到身 而家就收皮啦

以前係祝福蝦乾生左小朋友 而家就希望上天保佑

你咁講佢又虐個仔唔夠靚
又不想想是自己的基因 又不想想非洲的兒童

其實我真係唔明點解佢整乜都可以乾爭爭
LC點解好賣係因為鑄鐵鍋保水能力好好
所以可以無水蒸 或者唔使係咁加水
可以做到原汁原味
佢整嘅嘢食無一樣係utilize個特性
全撚部都乾爭爭
仲要好多都係其實用普通煲都整到嘅嘢
（更莫講係recipe都係google就搵到）
LC sponsor你根本就係倒自己米

真係去廁所打卡PR直線助攻

洗唔洗驚到咁

今次真係柒到落地核 冇邀請呀
去人哋廁所打卡扮有份呀

[member]可以返工時間上連登㗎#touch#dog[/member]

短期內應該都唔會有人搵佢出event了

瘦到好似公仔咁

本身都冇

認識我的人都知我不喜歡熱鬧mon緊po嘅PR識做啦(如果有)

係更加唔敢搵佢

又一成就解鎖：

廁所界打卡kol✅

笑到咳呀屌
蝦佳真係柒撚到核爆

好7
去廁所打卡真心on9

想像唔到佢啲同行聽到廁所打卡咩反應

明思個b啲頭髮仲多過蝦佳

笑死 好寒酸啊

人哋日日有飽飯食點同喎

我有咩錯喎
光明正大行入去影相又唔係偷又唔係掂
我係幫你地酒店宣傳添啊

笑死我rosewood其實係咁請d kol去但蝦乾冇人請都要衝入人地廁所影相

識放個bb打側訓

拿蝦乾，細心嘅媽媽咪識囉
咁咪唔會扁頭囉
枕乜L野頭丫，on99裝備L

成條hotdog咁

佢追求美學，但本身份人無美感，點追都追唔到

又冇消費又冇酒店邀請就光明正大行入去廁所影相近鏡有 全身相又有 廁所門口相又有

我驚佢將佳仔打側瞓最後會變歪面 你知佢做咩都可以出錯

連登許願池 又有新衫仔

酒店冇寫明俾人walk in影相喎 人無恥則無敵
想知邊個幫佢揸機陪佢咁厚面皮

真係人唔笑 蝦佳都笑
路過入rosewood借廁所影相
有幾成熟呀佢平時都係咁著架啦

不要笑了 我只有廁所打卡的份兒

許下願先 多幾件衫仔 搓翻圓個頭去正常bb size 多幾件玩具

最多我買定十公升水俾你，一齊上堂聽書啦

差太遠
佳佳呀

食多幾餐飽奶諗到佳仔都餓

但rosewood話該名餐廳客人
佢有幫襯定白撞㗎

飲到水中毒都未解到渴直接成個人浸入去浴缸聽書算啦

隻手係咪林夏maid？

好想知蝦公屋企人依家點睇

Mon po 蝦終於唔比銅心口罩佢兒着
馬丁與佳仔的計願池

好似已經肥咗少少
後腦呢？ 唔敢俾人睇呀？

酒店出於禮貌
就算係「該名路人」都唔會講啦

何況176蚊一塊扒都覺得貴嘅蝦乾
撚會入酒店餐廳食飯咩

（不過可能我講完
蝦乾下個禮拜就食俾你睇）

正常都點都叫左客人先？ 唔通叫該名路人

簡單總結， 追求 :: 乾 ::

正常 蝦佳已經食得少 仲要唔夠營養

四餐奶

頭髮都唔多條 佳仔到底夠唔夠蛋白質

原來真係特登著到咁去人哋廁所影相

屌好撚正 今次狙擊力度好強
24個都冇蝦乾份

唔知呀 都可以叫該名人士啩

好似講到人地逼佢生咁 咁想有自己私人時間咪唔好生

入得間酒店都叫客人嘅 人地有風度 大體

佢外判咗思考能力比人
將啲責任推晒比所為「專家」、「醫生」
今時今日咁嘅香港所謂嘅專業人士都咁良莠不齊
好多只係為錢 比千幾蚊診費hea走你幾句就算
佢就當一個醫生講嘅野係真理咁 自己唔會做research或者問下身邊有經驗嘅媽媽
好似尿結晶單嘢咁 飲水唔夠係可大可小 佢都同個醫生一樣輕描淡寫
母乳餵哺者要介口佢唔介 又拋個醫生出嚟話可以
佢從來都只係搵緊嘅理由可以合理化自己嘅荒謬
咩途經打卡更加係自圓其說
呢啲咁撚豬嘅老母只係會害撚死個仔
講真你咁理直氣壯咪唔好理我地班蟻民點嘈囉
又死要面死雞撐飯蓋
睇你咁多dislike 又惡過共產黨block 人del留言
你收皮只會係遲早嘅事 專心湊仔啦

佢係beggar 唔是KOL
冇一樣野掂

蝦乾今次仲想點兜？又處理私人事務預計到途經酒店再入廁所除罩set cam影近鏡/全身/門口相？

無異於公開同pr 講引退聲明（非光榮）
係就好啦 專心湊仔

識幫bb轉角度訓所以咪唔會好似蝦佳咁扁頭囉
好心蝦乾收皮啦，自己湊仔湊到錯曬就咪衝出嚟誤導其他新手媽媽啦，一間佢啲腦殘fans生完仔學佢咁湊，佢真係間接害左好多bb

又瞓

一見到佢訓低 我就好不安

點解可以柒到咁

頂連比人打到瘀晒嘅bb都不如
佳仔擺明被虐啦下話

佳仔隻腳粗唔固maid隻手臂

肥？肥咗係前額呀？

就黎跌出熱門先係新聞

唔係話小熊貓好到曉飛
但起碼都正正常常 咁多年都so far無錯咩大野 都專一
份工都算係咁啦
蝦乾仲想點 睇下自己咩料先啦
書又讀唔到 出身又唔好 仲要性格咁大缺陷

啱呀
咪撚玩啦
蝦乾唔係只有一次掉個仔入黑房喊
係日撚日都係咁 ‘sleeping training’呀

我都覺得係跟風先話vote them out
佢呢啲看風駛𢃇嘅人真係好無恥

嗰時一朝得志個樣同依家個霉樣真係好大對比
btw個包型好似曾相識

佢而家得返個仔可以拎出黎R 撈.
而家求仁得仁唔鐘意熱鬧冇EVENT去.
相信之後都要係咁掉個仔出黎出POST架啦

子子話佢自己本身個頭都扁，蝦公又有濕疹
絕對唔係因為佢唔肯抱角仔／唔肯戒口先搞到咁

角仔個頭黎ge?

自己屙屎點解要俾人睇？
蝦乾原來有呢個癖好架？

俾pr篤爆冇邀請佢去event 又推翻個仔出嚟𠱓like 呢個女人到底咩心態
蝦乾好！撚！柒！啊！你！ 唔知你其他kol朋友會點睇你呢咁以後唔使邀請你啦，你自己過嚟個廁所度打卡咯

該名路人都幾襯佢

不是大戶人家的該名路人

咪係
當初生完仔就媽媽前媽媽後推蝦佳出嚟搵食
點知自己搞獲粥之後就同mum割𥱊想行返知性路線
而家柒鳩咗又想拎返蝦佳出嚟？食屎啦mon post蝦乾 一定追擊到你收哂皮為止

工具人

係咪你p過
100% match

冇直cap直出
條片8：55有

我覺得蝦公屋企人應該有睇開蝦乾YouTube/FB
所以大家嘅留言，蝦公屋企人係有機會睇到架

屋企人都算
姨媽姑姐親朋戚嗰啲有睇先柒 唔知過時過節會唔會有說話聽

隻手似係maid 係咪想話自己真係有請maid呀hi mon po hagone

話時話 小熊貓好似有個妹定家姐
但姑姐一件玩具 衫仔都無送過？

佢係男家係咪已經犯眾憎

風化哥哥都冇送嘢啦

唔好話親戚
分分鐘佢隔離屋都知

呢個po長期上熱門邊可能唔知

有無可能係唔符合蝦乾審美畀人封印左囉

佢地唔是好熟

感謝蝦叔跑步介紹

唔知點解其他人食素我會覺得係宗教/環保/唔想殺生 hagone食素覺得佢係因為肉貴同怕肥

佢近年d片都係坐定定喺屋企廢up
慳水慳力，內容無營養
睇見/聽見都覺得尷尬

可能頂唔順出親po 都有痴線西留言
但就算澄清咗 啱啱望最新個po 都仲有人追擊 蝦乾真係倒米

可能小熊貓轉頭就帶蝦乾去酒店食下好野打下卡，等佢唔洗再白撞影廁所

過門都係客過廁所門都算嘅

seminar吖嘛

食rosewood好貴ga 不是大户人家

如果馬丁真係有mon post，真係唔該係好好檢討反省下點做老豆啦
由個仔俾個冷血老母教壞晒，原生家庭真係可以影響一生嫁

Hagone 長期都唔提及阿哥阿嫂
（又稱蝦叔蝦嫂）
好似不存在人物咁

奧運站街坊 we connected
唔怪得蝦公出沒本區都頭耷耷，不敢直視其他人（之前連登探子偶遇後回報）

污點嚟
話哂唔係個個知佢阿哥係風化犯

Rosewood PR心諗：屌那星，蝦乾自己偷入我哋廁所影相打卡關我哋咩事

蝦乾不如拍套香港酒店廁所深度遊

6點無堂上？

無妄之災打開個門口做生意 點會預料有KOL有廁所set cam影北歐風相

冇又話隔周五出片

蝦乾呢個人結左婚都當黑架喇，做咩都一獲粥咁
本來諗住扮下有event出 點知撞正去ge呢間酒店賴左野
如果唔係?!?! 佢去廁所打卡ge 7事，又點會自爆比人笑到面黃，仲要笑一世呀！🤣🤣

Sona上個月post，去 Rosewoood 食scone

屌打蝦乾

Elva ig post
雖然佢一定唔係講緊蝦乾但係都會諗起角仔冇衫著

推介香港最適合打卡廁所

細數最適合如廁打卡的Hotel WC！我最愛的是尖東海旁〇〇？！

一個月1條片都冇

：我現時自己懂整餅，不用花費在不必要的地方上。免費借廁所打卡就足夠了

痴撚線 未見過啲BB瘦到咁 好似營養不良

極少人進來「辦事」
意想不到吧～
綺麗い~~

係咪搵清潔姐姐幫手㩒個制呀？

又瘦又長⋯⋯
耳仔又尖

整咗gel甲又㩒錯左負皮

正評正評！

成日都想講佢個樣好似佛地魔

ig個管理人係咪絲打嚟
第一個cm打蝦乾唔係alice ha都照覆

期待緊夜晚個post

唔出奇

但就算唔係絲打
一個稱職嘅PR都應該識fc
蝦乾個名咁臭
一google就有

冇堂上連走堂機會都冇

未試過咁期待上堂

呢個蝦生成日dum低班學生
我要e到佢工都冇

佢拎黎煮佢d 19麵嫁咋
佢之前有個LC live人地問佢有無試過無水蒸
佢話無

點解都5-6個月大啦
好似搵張唔係訓/扒嘅相都無野

好想睇呀蝦乾

同埋佢問既語氣好奇怪
一啲呀媽感覺都冇
冇話去逗下個仔笑
淨係識居高臨下講兩句

唔知係咪諗多左
似係啲變態婆虐待完人俾返少少甜頭
然後問：係咪好開心呀

一定係工人姐姐/小糖揸機影得唔好睇
唔係蝦乾冇抱仔

係小糖放緊annual leave ？炒左？定自己辭職？
我想睇教授(content creator)岀片

已unfollow因為連續一星期見到佢整4-5日包
屌咗出聲，佢老公會唔會聞到面包就嘔

無知，小家，自私又冇自知之明既可怕
自己無知，食得垃圾都算
仲要迫個老公同仔受苦
樣樣野都錯撚哂
之後仲要扮專家

仲要每舊包唔細
我自己整下啲曲奇 試兩次左右都會停一停
就算分埋畀朋友都食唔到咁多啦

Rosewood pr 今次有正面回應
好過 franc franc，clarins 果d扮睇唔到

就算唔關疫情事，酒店客人（真·用家）如廁過後，見到有同性set機影相，感覺都會好差。點知有冇被攝入鏡？疫情下就更加罪一等

我覺得佢次次同佳仔講野都好似食螺絲咁好奇怪

你路過想洗手會收獲黑面乙枚

岩岩開始wfh果陣我屎忽痕都焗左一次屋企2條友食左幾日都食唔哂 跟住掉左

好正

好失望，好耐冇seminar

蝦乾之前真係有自己整乾到裂嘅scone

又唔遮名

咁就梗係知先識得咁寫

已經默認咗蝦乾=alicehaha

笑死

希望林夏maid都係咁

明思究竟係咪有mon po
新post話初生易湊唔使氹瞓覺
又屌打蝦乾

我媽媽本身唔識佢
今日講開 同佢講蝦乾啲事蹟
佢o曬嘴 話有咩可能得4餐人奶 仲要6點幾自己入黑房
佢話佳仔個樣好慘好老
所以班盲粉唔該咪再話我地未做過人地阿媽做藉口
護主之前真係諗清楚
就算真係鍾意蝦乾 諗吓佢做既嘢係唔係啱先
就算我地未做人阿媽都知道邊啲係啱定唔啱

明思仔仔咁細個都識笑
蝦佳半歲人仔就已經愁眉苦臉

細半年都多頭髮同肥過佳仔

又上熱門

又係嗰啲未生過唔講得嘅言論
更何況依到大把媽媽 之前仲好似見到有啲專業人士話蝦乾咁做係有問題

重點係人哋湊住兩個小朋友都有手自拍

仲影到BB 大女 自己都靚靚

咁唔同嘅
人靚點影都靚
人柒就點影都柒

但係佢放街外人入去廁所打卡呢樣嘢都要制止
疫情之下 佢個廁所咁樣中門大開 對食客無保障
所以都係要佢醒覺個保安措施要加強

我覺得係本身間酒店大方 所以會外借廁所比有需要嘅人 同埋間酒店其實都分唔到佢有冇幫襯或者入住 唔通一行入去間餐廳就問佢你係唔係我哋嘅客人咩 但係點知有啲咁無恥嘅人喺入面打卡影相set埋鏡頭似乎呢樣係香港人要自律多過間酒店嘅措施

嗰三張相又近鏡又全身，隨時喺人地廁所影左30張先有呢三張，蝦乾為左扮有event去真係好癲 好心就正正經經book人地間房打卡啦

真係好撚無恥30張？起碼影左300張啦

你要諗下佢咁高要求仲要廁所有客經過阻到佢影相點止30張

點解追左咁耐post仲未見到佢收皮
真係好厚面皮
不過見到仲有啲唔熟既朋友有like佢啲相
又咁多人幫佢仲見到有啲係做人呀媽都幫口真心唔明
唔通佢地都係咁對自己個bb

成件事真係好尷尬
佢講出黎唔覺自己好柒咩
唔知邊個揸機 幫佢揸機個個人應該都好尷尬

好餸左，小熊貓有咩想食係度講啦

有冇病啊，咁凍仲飲冬瓜湯
佢真係唔識架喎

佢本身以為講自己路過可以回應酒店閉門party點知越兜越柒 仲要柒到衝落橋嗰種直線自爆係入廁所除罩影相加埋rosewood個PR完美補刀蝦乾唔係被邀請柒到出煙啊大佬廁所打卡壇嘢真係集天時地利人和於一身買棵碌柚葉沖下身啦

明明老牛聲鬧個仔唔珍惜上鏡機會
咪撚次次錄story都扮哂sweet啦 我想嘔啊.jpg

點解唔得

貴過176蚊嘅扒幫馬丁留定名

涼

真係一啲sweet既感覺都冇想扮coffee日日問個仔開唔開心？人地係真心希望個仔開心快樂咁成長 垃圾蝦問到個感覺係我對你咁你仲唔知足唔開心啊？老實講自己望住個仔都咁樣都知佢唔開心啦開心既bb你咁既樣架咩 真係好似拍戲啲精神病老母逼個小朋友要開心要笑咁

冬瓜涼ga 飲完仲凍
除左打邊爐下火外

冬瓜下火
大熱天時飲啱perfect池

要睇體質啦，咁寒嘅天氣飲呢隻湯會幾寒
更何況又唔見佢加咗啲咩嘢落啲湯度中和返

今日凍左咁多,再見到佢碗冬瓜湯,仲寒

岩岩見到明思收到好多sponsor 我好開心
更開心既係
蝦乾乜春都無呀
很想要吧?

冬瓜咁涼⋯
所以話佢埋身餵佳仔我真係唔信
當人同佢一樣戇鳩

夏天先飲冬瓜湯消暑

消痔瘡

如果我係酒店去廁所嗰陣見到有人咁樣打卡法
我諗我一行出廁所就會去投訴

點Q知佢會唔會扮自拍其實係影其他人
蝦乾咁打卡法真係好弱智無禮貌

如果真係仲餵緊奶
可能佢特登飲嚟想收奶呢

如果有埋幫襯佢唔會講途經
會光明正大曬命啦

正所謂不時不食
佢咁樣食唔啱timing 始終冬瓜係消暑佳品

不過我早幾日都因為好想祛濕煲左冬瓜薏米

救命呀
13度飲冬瓜湯
呢條女真係唔識㗎

唔通...

見到都覺得涼

應該係林夏maid煮 佢唔識唔出奇

又收一個負皮 邊個絲打比負皮我
定係蝦乾你咁夜都未訓

著到成隻雀咁去辦事

冇追開po入嚟食花生
想問下林夏maid係乜水

有汁嘅餸

原來係咁
我見content farm好多都話冬天可以飲冬瓜湯

林夏夫婦嘅工人

又唔好一黎就打大佬
佢個b真係米芝蓮bb 之前有講過幾重 實質唔記得不過係誇張既

講真就算係個度book咗房都唔應該去人餐廳/lobby廁所影相
講緊佢仲要「路過」入去用相機影 on撚99

唔係話完全唔飲得
仲要睇人既體質同湯既配搭

正路來講冬天咁凍
係人都會飲返啲補氣暖胃潤肺嘢
醫吓天氣乾燥暖返手腳咁
如果真係煲冬瓜 煲羊肉就正啦

但通常來講 因為係寒性食物
大多人奶媽媽都會戒一戒口唔食寒涼嘢

但我哋都知道 蝦乾係一個唔戒口既人

羊肉燥熱冬瓜寒涼中和返就perfect池

真係唔識架喎

未見過人食扒走汁
侍應：要咩汁？洋蔥蒜蓉黑椒
蝦乾：走汁

開頭睇以為碗湯係汁未淋落去

咁我有見過有人嗌鐵板扒餐話要走汁嘅...
因為做大快活收銀，公司有鐵板雜扒餐，有個客次次都嗌要走汁(不過我第一次落單嗰下都吓咗

利申：學生仔冇見過世面

食靚扒唔使汁 salt & pepper已經好正
不過佢舊好似好乾 又唔似靚嘢

Rosewood pr 都default咗蝦乾係aliceha

我覺得佢係覺得菜平 又好健康
所以佢覺得呢啲植物肉都會好健康
好適合佢知性有品味既形象
但有好多人都講 佢要扮返肉個感覺都係落好多調味料 油同碳水化合物
根本唔係真係咁健康 只係全素岩素食者

我覺得佢真係真心唔鐘意食肉
佢煮麵蛋都唔多隻

痴線㗎喺fb cuhk secret都見到maid in olympic留言 笑到

maid 連日文都識

佢真係好好撚
笑鳩佢特登反轉LC匙羹影相，今次就放翻側
笑鳩佢得30蚊豬肉，今次碗湯又好似有多翻啲肉
笑鳩佢啲軍訓餐冇色，後面啲餸又多啲顏色咁
當然，唔排除係林夏maid煮先冇咁似垃圾啦
笑你柒真係唔係冇原因

我估唔係佢煮
佢平時煲湯啲料一舊到可以掟死人
原材料一開四就掉去煲湯咁

Rosewood 有無廁所唔洗經餐廳入嘅?

同意
見到碗湯同碟餸都要切一輪
仲要有汁
就知唔係佢煮

仲要你睇下佢早兩日個兩塊柴皮扒同嘔吐物意粉
就知佢無進步過啦

maid應該係唔識中醫野先冬天煲冬瓜湯

又或者舊冬瓜係佢老細買俾佢

蝦：你呀！搞到我又俾班網民笑我唔識煮
Maid：對唔住呀mum唔好鬧呀maid 喇
蝦：你好拿拿臨同我整返啲濃甜食物出嚟俾我握like

可能 你知mom咁精打細算梗係唔會比工人買貴餸

Maid: 30蚊買餸錢想我買得啲乜

話說蝦乾有冇做過giveaway
呢排見好多kol收得多聖誕禮物都會送俾viewers
諗起follow 咗蝦乾6-7年都好似未見過類似嘅嘢

今年啲聖誕PR gift咁寒磣要自己貼錢giveaway不了

你有料就show core 腹肌，又丁字腳咁影
姐係你無瘦過囉

即刻話比大家知佢有第二套workout衫架
但隻腳好撚造作
pat裂陰都好唔療癒

棚陰咁似假髮嘅

馬甲線就冇喇，孕中線就大大條

貪平買過plant based蝦 完全食緊泥膠咁 巨伏

見佢而家冇一個story敢tag品牌名就好開心

佳仔世界主要得白色淺粉紅色同灰色

真係uniqlo

真係幾瘦

隻腳掌得骨 肉都冇忽

勁似岩岩出世

擺明自購扮sponsor / r sponsor
Bb野全部都Uniqlo

見到d秋葵都知唔係佢切
佢平時都係原條上

佢真係自己比錢買既九成都係cheap野+淘寶
唔知冇哂貴婦牌beauty brand sponsor佢用咩搽面呢

呢張算唔算中左許願池
終於換走左套粉紅色運動套裝

蝦乾邊會主動推介人哋啲嘢 9成9sponsor 啦

晨早已經著緊

踮哂腳 突哂胸咁影算吧啦

咁講真 冬瓜係平嘢
30蚊買到可以煲湯

蝦乾會giveaway? 掉撚哂都唔益你班蟻民呀

屌

蝦乾邊識滾刀切嘢

D色無tune過? D膚色黃(啡?)到咁

佢都無乜胸啦 佢個套以為瘦到人乾就係靚
睇吓佢結婚個期啲相就知

真。原條秋葵/粟米芯

仲有冬至飯，原粒冬菇，原條海參

第一行中間係嘔吐物？？

隻腳做乜鳩多左喇

用嚟曬 LC碗嘅牛肉粥

佢講笑話係病人餐

一d都唔棉 0分重煲

提下蝦乾 呢個質地嘅糊仔唔比得你個仔加固用
記住飯水比例1:10呀 好怕佳仔比你廚藝累到哽死

隻手遮住hip既肥肉 你唔好再扮瘦啦蝦！

點解佢咁中意係廁所影相！

飲完奶有時會有呢d「醉樣」
姐係食飽飽好滿足咁
蝦佳應該冇出現過 因為從來冇食飽

workout左咁多次個身形都仲係咁

佢啲動作都做唔啱梗係冇效果
又或者有冇真係做得佢自己先知啦

佢好似仲有個懶人餐食譜分享係咩粟米粒撈海帶又係嘔吐物咁既嘢

好心撈到咁就自己食唔好影出來啦

佢既丁字腳真係好礙眼

仲有啲腳趾

其他地方多雜物唔治癒

喺屋企食都要搵隻碟墊住個碗都幾無聊

比佢lur野

都係想show個lc招牌出黎姐

咪係, 又重又成有鬼用咩.
不過呢打卡撚打卡重要過一切

佳仔襪仔都唔多對
凍到紅哂囉

U記真心唔差
就係洗多幾次會出毛頭

張地毯係咪由粉紅色踩到變灰色

bb衫本身著唔到好多次
5個月大已經著到80....可能一件著十次八次就完...
由其係初生好多人送衫仔被仔黎
我一張都無買過....但有成十張被.....

蝦乾竟然仲喺屋企個廁所自拍緊
佢成班be姐妹去晒ida個 yoga studio 賀開張

我都睇到佢似係唔鐘意食肉
但咁就要識搵咩菜會補充返多啲蛋白
食下啲豆呀lentils 果啲
果啲扮肉既真係始終係加左好蛋添加野去整個texture 不過點都好過冇

但呢啲植物肉通常都貴，因為始終係特別整出黎（標榜健康）既產品（頭盔：至少我外國住係咁）
所以都唔見得佢會買囉

同埋自己唔鐘意食
俾個老公咪另外買啲肉俾佢囉
做咩要迫佢唔食

係囉 蝦乾做咩唔去呀？
無錢買禮物定去完rosewood班姊妹驚咗你要隔離呀

咁多人邊岩唔中意熱鬧既蝦乾喎一定係請都唔去

一來姑寒 二來懶煮
（而家有maid 幫手煮，會好d嘅）

咪囉
上次仲話老公偷食朱古力
你唔食做咩要迫埋人地唔食啫

話唔定係sir直接比錢佢買送
恨左好耐，煮返啲人食既野

召喚許願池

係咁架啦 然後咪同小熊貓講咁係健康
日日返黎見蝦公碗飯仲細過佢碗飯
明明日日軍訓餐 蝦公都圓潤左 就知咩事

補圖先
sona送花籃
仙同舊室友mui送花
蝦乾呢?
咁鐘意烘焙
唔焗個蛋糕俾人慶祝下? 呵呵

唔去慳返花牌錢

Ida自己訂左蛋糕
果間甜店真係好好食
蝦乾又點會自討沒趣

唔係去唔到個啲更加要禮到表達心意咩？
真心問 唔熟呢啲禮節
但我自己覺得如果蝦乾係被邀請 但礙於自己唔鐘意熱鬧 又或者真係驚武肺唔想出席
唔係更加應該訂花牌賀人開張咩？
我自己覺得係對方搵都冇搵蝦乾

hagone連唯一既圈子都冇埋
真係風水輪流轉
可能佢都係mon 呢度post先知
分分鐘仲奇怪緊點解今日個(姊妹) group冇人講嘢

可以考慮送焗左五次終於成功嘅白邊圓角方包畀人
或者牛屎紅豆包

有sona有仙有肥安
真係無蝦乾?
蝦乾快啲出story證明你無被排擠啦

冇路經人地studio 去唔到

唔好意思手殘負皮
我係想比正評架

落定單，做冬想食咩呀喂

辛苦哂林夏maid

可能人地BE姊妹已經另開咗個group chat

佢真係做咩都錯，食個飯都柒啲

講到要送禮又要俾錢梗係扮唔熟
畢竟唔係大戶人家
當然都可能真係唔熟人哋亦都無請佢

雪糕都照食啦，冬瓜濕濕碎

蝦乾以前離開夾帶間公司，整過告別蛋糕

如果佢整呢種質素嘅蛋糕，去賀人新店開張，又真係失禮d

真心
見到都唔想食 想飲水

好似一舊冇味嘅海綿 放入口即刻索晒d口水

人地lilian kan日日做workout 都有唔同衫著
蝦乾你做唔做到呀？

好瘦嘅腳

對腳係想點

好肉酸，點解可以連忌廉都懶得打
唔抹一層忌廉、加啲水果之類
就咁一個蛋糕膽
佢送得出手先好野
呢啲半製成品，自己食就無傷大雅
送俾人食真係好撚失禮

仲要散水餅
做文職派黑心蛋糕都驚被人笑失禮啦
起碼去godiva 龍島呢啲一人一件啦

其實點解佢可以日日係屋企9 hea
又唔湊仔，又唔煮飯，時間已經好多，咁都減唔到肥

都走左咁耐 點解整蛋糕好似無進步過咁嘅

連睇cu secret都見到痴線西真係無處不在

我唔鐘意熱鬧呀🙂

Sir, mum佢今日俾左十蚊我煮三餐咋，我可以點買餸？

好撚dry
畀著我 見佢走左就掟落垃圾筒喇

肯定

Cream 都無啖，真係想哽死人

人地都無打過其他工，點識咁多

仲要咩都relate到 maid唔野少啊

佢入個間好似係正間餐廳入面？
定間間都一樣
我不是大户人家 又沒蝦乾那麼厚面皮沒去過🙂

網上自拍教學話隻腳咁樣丁字企會顯得人更修長

佢要話比其他pr知佢仲未收皮

Lm睇佢之後會唔會你知佢幾易撚
不過佢都冇哂sponsor 撚有野give到出嚟

點解粥都可以咁乾

奧運近海 仲會凍啲

冇理由架喎，蝦乾明明好多me time，又成日整角仔包，又去廁所打卡架🤔🤔🤔

蝦乾睇黎應該出書教「如何當媽有me time」
chpt1 裝CCTV啦，6點30黑房啦
chpt2 一日四餐，喊唔理啦
chot3 唔係大戶人家但請maid啦，
chpt4 由得個仔起角都要整角包啦，
chpt5 去廁所打卡都唔帶角仔出街啦......

請各位接力幫我蝦諗目錄......

角仔全日淨係瞓喺床到郁都冇得郁
隻腳都瘦過佢嗰個成日workout嘅老母

第幾次上熱門

再去人地廁所打卡

食魚蛋夠啦 2塊扒嘅錢用埋聖誕大餐budget

似放大咗個水泡餅

買唔買到麵粉

6粒陳皮魚蛋都有啲危

BE群組（走蝦乾）

屋企咁多方包
駛乜買餸啫

唔好食算啦10蚊3餐

正常一段人借廁所都會去k11
去得酒店廁所都係客人
呢個問題可能無人解問到
希望蝦乾可以share下

一個戚風蛋糕成本有幾多 最貴咪麵粉囉
真係好寒酸
好好地cupcake都好呀

二手Uniqlo bb 衫囉

佢整個啲所講點心屋企擺下就得，擺係人地間舖映衰曬啦

咁派散水難怪段婚姻同個仔搞成咁
實比啲前同事日咒夜咒

擺屋企都嫌影響市容

chpt 6 搖櫈的重要性

拉

其實佢宜家身型一啲都唔靚，仲好意思話自己成日做運動，人地coffee都唔會好似佢咁成日映個全身相比人睇個 body shape ，佢最多可以話瘦，但真係稱唔上係有做運動嘅body。

話時話，暫時未見過蝦乾送體面嘅禮物比身邊人

反而仙仙送親俾蝦乾嘅，都係牌子嘢/靚嘢

大把香港女人都係好瘦有咩好影
瑜伽界kol有elva coffee都生左 佢地都未出聲hagone你收返埋啦

其實佢讀咩
以前睇佢講編輯條片講到好勁咁 仲以為佢 u grad 成績好好

蝦粉就會話: 24kol單野唔關蝦乾事啦！廁所影相有咩問題？ 人地廁所影相關唔關我地事呀！

重點係 有冇客人都好啦
喺廁所影相其實都唔係咁好
好影響其他客人囉
點知有冇唔小心入咗鏡㗎
廁所哩d咁私隱地方
係得佢咁on9 set晒機影相🙂

佢依種貪小便宜嘅人身邊都有，最後咪冇曬朋友囉，仲會話我唔稀罕㗎有屋企人就得。

同佢同期生仔嘅Elva同雨僑 都靚過佢好多
都唔知蝦乾仲有咩賣點

蝦乾嘅賣點
成日上熱門
柒出連登
虐兒
唔鍾意熱鬧但又會去event

明思再一次屌打蝦乾
唔知爆seed奶奶係咪都冇眼睇個孫仔咁瘦
快啲post下爆seed奶奶同蝦佳玩啦
By連登許願池

啲花名真係好正
林夏maid
爆seed奶奶
角仔

寒酸都可以係一個selling point

角仔沒有公公婆 少左兩個人錫

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日
「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！
「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？
「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！
「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。
「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。
「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！
「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！
「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time
「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！
「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！
「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

痴線睇到公公講嘅嘢
真係高下立見

CLS精彩到徐朱玄絲打又一傑作

好正
綺麗い。

林家賓maid double may

仲有，傲映風
風化哥哥
蝦粉 / 蝦衞兵

仲有蝦式虐兒

CLS 總結曬成個po

笑到我呢 要加入精華啦

笑出聲

一百分滿分！！！！

好撚癲

美人の赤莓啲朋友好正

蝦乾不如搵朱玄絲幫你出本自傳

企都企都核突過人

個目錄已經好吸引

佢身型好似一個啤梨
非常之唔療癒

似乎今日淨係係廁所自拍扮workout，冇被ida邀請去yoga studio 開張

金牛美學入面 佢當自己係Miss HK

一秒吸乾水面包，地布最佳替代品giveaway

蝦乾睇緊viu

扮黃有咩用呀到呢刻 On99
佢真係九唔搭八 我地而家唔係鬥黃藍
係批緊佢唔識湊仔變虐兒呀

因為不是大戶人家 不用買玩具給我兒 我兒看黑白印刷圖片就可以了

用黑白圖刺激視覺真係第一次聽

極高質

好慘 布書仔都買唔起

黑白圖刺激視覺 jm9

果然係育兒專家

屋企彩色影印都冇

屌你徐朱玄絲打好少出聲
一出就驚為天人

我想講睇最後幅圖
原來嗰時個頭已經怪怪地

產後抑鬱絕對係clickbait
最後嗰張個頭真係嚇死人
print張黑白圖刺激視覺？？？不如玩返chanel絲帶起碼係3d

買唔起彩色墨

貴呀彩色墨

可能連printer都無
馬田林返公司印㗎咋

俾公司同事見到怕唔怕俾人笑
堂堂manager個仔都咁慘 大過都唔知點算

好鞋做到大木

其實唔需要啦
間屋都白白灰灰咁 無咩分別

佢有printer呀 好似仲怨得自己一個安裝

不過冇彩色墨

要retake啦
幾時開堂

CLS😂一開頭見到咁多字以為係copy邊度嘅，爭啲就咁飛咗冇睇

……真心好慘

唔係撐蝦乾 但想講黑白圖刺激視覺冇錯的 醫院都會咁做

我剩係覺得佢成個身啲肉都好鬆
重要成日踏前一隻腳，又用另一隻手放喺個hip側邊, 擺到明就係想遮大髀嗰兩舊果兩舊大肥肉
Hagone 你每日咁多時間都keep唔司到fit, 收檔啦，唔好再post自己d workout 癲婆相

連實物都懶得買 print出黎算數 始終唔係大戶人家

絲打同真。徐朱玄一樣咁多才多藝

蝦式幽默

例：俾bb嘔落件衫，唔爭在嘔埋落條褲
（from 蝦乾 to 雨僑）

小朋友還小朋友 初生bb岩岩出世淨係睇到黑白色 所以比黑白卡仔佢地望係有助視覺發展

有maid又有小糖，蝦乾要咁多時間把撚？
又唔係有片出

我覺得因咩原因唔食菜就好個人嘅
無高之分
但自己唔食就要迫其他人陪佢唔食 就好撚自私

冇咗林夏maid蝦乾就會痴線

有冇林夏maid佢都痴線㗎啦
正常老母點會6點幾就扔個仔入黑房個仔喊都唔撚理

畢竟不是大户人家🙂

佢鐘意食菜係冇問題
但問題係連佢都唔夠蛋白質 仲要逼佢老公一齊咁食
大佬你食菜都可以買下豆腐 炒下蛋 蒸下魚
唔係魚蛋炒菜 個老公投訴仲要放上ig公審魚蛋都係肉
佢真係好撚癲

鬼咩 食咁多澱粉質
食肉減肥法就聽過 有冇聽過食飯減肥法

佢到底要咁多me time係為乜⋯⋯
養寵物都會想成日陪住隻小朋友啦
點解佢咁唔想陪住個仔

我記得有 係佢個19 lesser photography 幫couple影相嘅giveaway

蝦教授aka攝影大師親自構圖親自拍攝婚紗照

啱啱餵完奶諗住臨瞓入嚟追post
而家笑到瞓唔着喇

笑還笑
唔好嘈醒bb呀

係喎 好似仲有個ig
去咗邊

學識咗mute住做任何嘢

做開cd-rom，但見到呢個唔可以唔comment
徐朱玄絲你會唔會太勁

已荒廢

點解張張相都咁白咁光 以為自己有白內障

《The giver》裡面啲人嘅育成計劃
當見到蝦佳淨係得Chanel絲帶玩嗰下就已經諗起呢本書(當年中學要讀，最印象深刻就係講成個鎮嘅人睇嘢冇顏色

：黑白灰就夠了，更何況又不是大戶人家，彩色打印一版要$2呢🙂

你到底睇咗咩先寫到啲咁嘅嘢出嚟

好勁

佢竟然出到書⋯⋯
自資出架？

一開咁多個Sona嘅 佢唔酸人啦咩

後面隻小熊貓好似望住佢講粗嘴咁樣

高質

講粗口*咁樣
依排成日手殘打錯字

佢而家唔係FTM咩？
請問有咩工作

無業廢中

重點係：死不悔改

角仔入學要填父母職業都唔知佢寫咩好

角母：專業師
角父：銀行職員

唔知係咪讀緊gender studies 睇到佢打Female photographer 感覺好奇怪，可唔可以有sense 少少，係美國應該俾女權屌同女醫生男護士一樣

誰說攝影師一定要男孩職業 女仔當自強也可成攝影師🙂

虐兒C(詳見我個後腦jum)

睇智力都feel到啦，真心怕角仔會變弱智

不用怕 本身扁頭已經影響智力
蝦乾講得出遺傳 佢都弱智啦

可能佢老豆都係咁樣湊佢搞到佢都頭扁

母：食物風乾師，淘寶達人，LC online promoter，廁所打咭專員

係婆婆

感染師

生仔既智力遺傳媽媽
生女就父母各佔一啲
蝦毛可能只遺傳媽媽既智商

佢遺傳自邊邊都死啦
連老豆都弱智款

我冇讀gender studies 但都會鬧朋友sexual stereotype 所以見到female photographer 感覺同絲打你應該一樣

原來正常人都會咁諗以為自己讀上腦 要性格意識絕對正確

cls 我讀幼教嗰陣 啲prof講過一定唔可以黑白 除非玩遊戲配顏色咁搞落去 角仔分分鐘自閉

係職業前面加male/female 好冇必要
但有d人視為咁樣係平權同打破性別界限
例如 murse

笑到痴線

自稱育兒大師

細個啲係需要黑白刺激既 但佳仔已經半歲啦 成屋都無彩色嘢 玩具都冇多件好慘

佳仔就半歲啦 唔知唔係大戶人家既蝦乾會買咩比個仔玩呢

個ig係咪摺左？我search唔到

如果真係有少少抑鬱傾向嘅人真係會比佢呢句害撚死
抑鬱最忌聽到呢d「你已經好幸福」嘅說話
抑鬱傾向人士可以係好多人眼中嘅幸福賓周成功人士
講埋晒d乜9活著多好對抑鬱傾向嘅人嚟講真係難聽過粗口

唔係初生時做檢查先會用黑白咩
佳仔半歲啦喎

佢可以將所有抑鬱症最忌諱要講嘅都講曬

到時教DIY BB玩具
到時多個新title DIY Expert

vlog 1 係3 months ago未有6個月 唔好炒車住

大概0-6個月都ok, 同埋條片3個月前蝦佳應該都係3個月大左右？

佢頭2句已經死得 可能人地就係因為父母朋友關係問題先抑鬱
佢仲要叫人諗 CLS

有無絲打係當年係有份追擊蝦乾開live收皮嘅功臣？
想睇返啲live 但搵唔到了

手作り！我兒半歲了 自製OOO | AliceHa

之前睇痴線西話佢live俾人係咁質問
俾人係咁爆佢啲衰野
佢扮哂睇唔到又唔在意咁
但塊面同耳仔紅晒好快熄live
之後就無再做過live

以為無live就無人追擊？
而家仲衰多兩錢重
Fb ig bk 連登遍地開花

你見依家有改變咩

原來係淘寶餐具事件之前已經比人追擊開

好想睇照咁睇佢EQ都幾低
點解佢啲BE「姊妹」會話佢EQ高

屌，講真真係唔識嘅就唔好亂咁開Q&A開解人
唔識嘢亂講嘢隨時害死人㗎！

佢仲叫啲面對人際關係問題嘅人
睇延禧攻略開解下

on9真係冇藥醫！！唔知幾多人比佢害撚死，無料扮4條！

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

咁快就21

屌 舊包都係乾架啦
圓角有白邊又如何

硬都可以可以掟死人

前幾個post好似有話過有個講LC LIVE佢係咁畀人質

正方體嘅掟死狗

佢幾時print返張認老豆老母嘅圖貼喺床邊

youtube出片未呀呀呀呀

得啦得啦知你腳短，每張相都要忍尿pose咁企啦

搵到之前痴線西嘅相蝦乾鏡頭都唔敢望 耳都紅晒

蝦紅素爆標

我驚佳仔嚇死

原來佢老公呢挺樣 叫烚熟狗頭
教狗咁教

個煲同老公跌落海會救邊樣

又要拎呢個hashtag出來回帶
#aliceloveslc

好精警
成屋淘寶傢俬怕唔怕吸晒d甲醛😘😘😘

痴撚線呢班絲打真係行得好前

有人問個煲同老公跌落海 會救邊個先

應該班翻呢班老臣子回朝

點樣可以教老公好似教狗咁 好mean
d絲打真係行得好前

蝦乾都幾命硬 比人狙左咁多年都仲係到呃飲呃食
但2020年應該係前所未有嘅狙擊力度
繼續努力 佢好似自olay同紮肚後（被下架）都冇再接過sponsor了

分分鐘係齊到啦
呢到咁熱鬧 火力又猛

應該問點搞先可以當老公狗咁撚
個老公都寧願痴家唔離婚 講緊佢老公賺錢多過佢

各位師兄弟歸位喇

我諗唔會嘅 佢世界：住靈堂風的家
日日有老母風子對佢唱歌走曬音

佢已經係嚇大嘅 無敵

痴線西舊post 好正，頭幾頁已經講緊蝦乾
行得好前

召喚痴線西（84）善用不推文回覆

希望果d絲打而家都有加入討論啦！

痴線西貼堂留言：
蝦乾口不對心、寬己嚴人

明明恨嫁，都講到勉為其難配合小熊貓

好中 好似識佢咁

即刻煲下先！搵吓有啲咩可以煲大佢

呢個live之後蝦姐嬲到唔再開live
都唔好玩既

淨係揾到1個搬屋live
息影個個lc live點揾

搬屋live話等樓價跌先買樓

香港樓價跌係一個笑話

蝦乾曾經公審老公用咗sponsor 返嚟嘅毛巾

飛住睇左30秒
聽到佢提人揀樓唔好揀凶宅
洗撚你提咩
同埋佢真係面無4兩肉嫁喎

同一屋簷下用偷真係好難聽

Mk妹都幾勁 無論駝緊定生完都日日吃喝玩樂
食煙飲酒夜瞓 但生出黎個仔依然肥肥白白
蝦乾又呢又路又扮育兒專仔 但個仔營養不良

諗起佢話SONA奶奶偷唇膏

@mon post 蝦乾
快啲掃完貨又可以更新你個#alexlovelc 系列

Beggar

仲記得佢話咩教小熊貓打完機擺返個手掣落個籃到
教到唔洗佢提都識自動擺返去佢好感動

忽發其想
屎坑set機打卡事件應該點都有喺rosewood staff入面流傳開去 話晒要酒店喺ig回應咁撚柒
蝦乾極有可能有排都唔敢去rosewood
個廁所一世唔敢入
但偏偏sona勁鐘意去果到high tea 食飯
以後BE好姊妹gathering要為左蝦乾避去rosewood(如果仲會叫佢嘅話)

真係好肉酸 平時又唔見佢去公廁set 腳架自拍

屎坑打卡事件 我鐘意呢個名
花茶事件 尿片事件 減肥藥事件 吸塵機事件 黑房論 4餐人奶論單單都核彈 好癲

講真稍為知醜都唔敢再出現會凝住staff恥笑緊自己認得出又死 認唔出又傷心

"嘩果邊果個咪上次喺屎坑打卡冇幫襯嘅乜鬼kol? 叫咩名話佢?"

又有新名
屎坑KOL

其實係 但至少個仔有工人湊 野食又足
一定食好瞓好 所以做人老母唔一定要跟足醫生話點點點
有基本常識 同真心錫個仔 想個仔好 個仔都會正常咁健康成長到
不過佢個仔好似真係肥左少少 但之後識行活動多啲可能會瘦

有無廁所brand (toto個啲 )
sponsor下我蝦

笑死我
最基本既戚風蛋糕都咁唔平滑又乾爭爭，仲好意思自信樣三連拍
我係同事一定好開心慶幸以後唔洗再對住佢

當時我蝦好知性冷靜咁回應架
不愧是金牛座！
仲蝦式幽默咁押埋韻～

實話要湊b好困身又剩唔去
冠冕堂皇唔使去嘅藉口又建立慈母形象
🙂：很多網友問我為甚麼不到姊妹們的gathering, 生怕我們不和（笑）其實我兒出生後所有的時間都給他了，看著他的頭型愈來愈似我，真的很有滿足感呢❤️（對，就只有頭型似我了，爸爸的強大基因啊🙂）

後面嗰句好傳神
係咪都要怨下個老公同個仔

而家凶宅都多左人唔介意 而家既人比較介意冇屋住

畢竟唔係大戶人家🙂
健康就好了

回帶2017年
衝呀！LC鐵粉

呢堆野最後有幾多封左塵

最尾個張相睇得出蝦乾個頭都好扁
唔怪得佢覺得蝦毛冇問題啦

隻粟米碟真係開倉買

真正成日自己煮飯嘅人有幾多會成套用架？又重又唔係咁實用，係佢依種扮野人先會咁得閒慢慢擺。

條頸好硬 心理定生理上都好硬

女仔就話長頭髮遮住姐 男仔都唔知carry到咩髮型

我和屎坑有個約會

女仔就話可以留長頭髮遮住個頭型姐
佢個仔點得 冇得救啦露晒餡

可以去ritz 暫時仲未見到hagone去ritz廁所影相

蝦乾屋企應該無洗碗機?
咁多lc碟 林夏maid會唔會洗到隻手有工傷?
食個飯要洗十幾隻lc

林夏maid慘慘

佢以前都有請鐘點 鐘點姐姐都好偉大

個個媽媽youtuber都屌打蝦乾
Kiko屋企生活都好中產下
但冇姐姐一樣照顧得善兒勁乖有肉地
剪啲片又唔錯
仲要冇不斷強調自己係working mum
蝦乾究竟你知唔知醜

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

睇住蝦姐like呢d post真係笑而不語
人地無工人姐姐湊兩個咁辛苦都覺得開心 希望繼續親手湊大bbs
蝦姐就不停放負 全日留在家中湊仔會痴線
明明你已經有maid 又勁多me time

佢唔會覺得好慚愧嘅咩

唔會
最緊要唔好令媽媽有產後抑鬱

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)